有無巴打同我一樣好鐘意著Daddy shoes?

示意圖

唔好同我講「咁撚柒，成個呀伯咁」thanks

咁撚柒，成個呀伯咁

你呢D叫DADDY SHOES咩
係OUT撚左既潮鞋

咁撚柒，成個呀婆咁

有幾out
咁Disrupter/Panda shoes又out唔out?

咁撚柒，呀伯都唔會著

Btw 建議樓主可以下new balance個啲 例如530 827個啲幾好

Out la

唔知你嗡乜

早排買左對624
幾撚正

有著開就會知

Fila is rubbish
disrupter is a disrespect to sneaker culture

好似D扁平足, 高低腳那些特殊健康鞋

所以好多呀伯呀婆著好大對鞋個D咪係

柒到成個低B小學雞on9仔咁

著左可以扮高
不過又重又大行部路都唔方便

呢d嘢好難carry,
一不留神就......好似宜家咁

張相隻腳咁幼, 我猜樓主一定係矮仔黎先鍾意呢類鞋